[Apple]糞營運#白貓Project#113 SAO定初音？

Block左1001果個

戶松遙

屌你老母黑劍食屎狗又課

Miku 又可以儲石

我都估係同V家合作

我估係初音
我想係初音

我想儲石skip

世界で一番おひめさま 瘋狂換歌

black rock shooter就真係大劍喇

已經SH咗一個月

係初音又可以skip

係咪都SKIP,無石

倒數8日
8x2=16

初音啦
Skip得

初音啦
無石抽SAO石

有雙刀,其實都似係桐人
如果佢唔係解成雙刀出黎我都諗會係初音

後悔妖尾抽左貢多.....

想去公廁

扮咩啫你地
咪又係強度>>>all

出SAO抽光頭佬, 諗起都興奮

我荷包想休息下呀 屌你媽

岩岩訓醒 一大跳

拉打勁D, 呢隻麻麻

劍 - cv 悠木碧

法 - cv 戶松遙

雙刀 - cv 松岡禎丞

弓 - cv 澤城美雪

呢堆圖講嗰陣出咗龍騎未

sao夠曬角整限pool有突啦

睇黎你係行家喎

miku

佢老味 隻白網隻佐倉就咁將把劍換左做網球拍就算撚數

點解呢隻食二手飯既game可以生存到今日

白網黑貓都有
好大機會

Ask Mr Ng

咩樣

終於可以all in

係咪哭啦 31/8 10週年 都唔知sao乜鬼

正 終於可以sh

藍黑雙劍點打得嬴黑色大劍,你地繼續

黑色大劍 凱茲 唯一黑劍
唔該桐人收收皮

我已經準備好了

好趁呢8日re島推島

屌你老母

好似係常駐3星大劍黎喎

yeah
3星有NEW

抽唔到miku 就真係哭
分分鐘有vivi 3.0

我已經未準備好了

唔係咁開心阿

Sorry 唔知1001

留名

白貓已死，無人推post

個個有島re島 無島推event
唔得閒推post 準備抽sao

矛石矛島又矛運，唔知可以做d乜

祝你地抽到

你有面皮

你仲有$

你有一班粉絲係白貓食物鏈底層g持你

粉絲係喺頂層㗎喎

呢個係後現代新式整法
法蘭西傳過黎

抽成世都得

證明寶寶真係非洲人
未食過海鮮

未見過人粉絲擺係啲海鮮面

以後食親扇貝太子開邊蝦都會忍唔住笑

太子

大醫生幾時帶我地食好西

食太子

打錯字

公投:

粉絲打底 定 食太子 柒D

粉絲打底
食太子

打錯字柒啲定係飲食台出個煮野食concept錯晒嘅post攞到50+負皮柒啲
正皮唔是咁呃的

其實打錯字咪打錯字 自己認錯做咩

【天鴿襲港】冷氣機險跌落街 戶主徒手托住超驚險

推post

那有石 你老母

都係出初音算啦

岩岩down 呢個係咩黎

吳生你同chok一樣識變魔法架啦

係之前出過既角色/ 武器入面簡十個你鍾意既，佢會送一個俾你
角色可以抽一次 武器兩次

咁都有29億

pad搞乜

Sor 呢排無課到pad 轉左G持白貓

夏日部垃圾機 寵愈加愈多
啲四五星完全垃圾 六星都冇乜用
見到鑽蛋碌出黎係chester就火撚滾
根本啲節日機寵 除左新加嗰啲 全部時代眼淚
得重課狗會課黎追 輕中課真係彩佢都有尾

隻風神真係得啖笑
抽完都唔知有乜用

又要抽mh

岩岩先玩返，揀咩好
有啲正月，茶熊神解係咪解唔到

白猫CUT石CUT到由POOL變限都仲多過PAD
點執

抽垃圾做咩=.="

又加咗新嘢-.-?

咪扮啦

mh過曬時啦,仲抽=.=

會盡快抽到

無嵐龍斬龍

買MHXX switch ver重抵

有無人玩過白貓project?
聽說很好玩

聽說有好幾位玩家都是魔術師出身
能把鑽石變出來的～

岩岩訓左覺 感覺假期就咁無左

Sleep is for the weak...

Wake up is for M

其實fgo 有咩咁好玩
都係白貓爽啲

志在抽d女女姐
不過fgo好大鑊呀依家 4點突發維修到依家都未完
聽講話 有d人 既裝無晒......

比起fgo 白貓算唔算叫易中4星

算 但係打臉快都係真既
以前送石多 打臉快 d人咪由得你 反正抽到
跟住送石一縮 打臉快 d弊病咪出晒黎 之後又隻game無乜野變 人氣咪低囉
但佢應該唔會改 有幅圖話今年佢營利29億

原來一個月 都唔知真定假

冇auto已經係死罪

斷登

冇野玩都有29億

幅圖我搵唔到來源 當我無貼過
但其實遲d出sao / 咪哭既話點都賺死佢

我的連登慘被收皮

你有股份

◾︎明日の出演情報◾︎

こんなに幸せでいいのでしょうか。

なんと！明日19:30頃〜
白猫テニスおせニャん生配信に
ゲスト出演させていただきます。
視聴者様との対戦企画もあります。

大好きな大好きな白テニに
また携われて幸せです。
是非見てくださいね！

#白猫テニス

我的連續登入

你死心把啦你

預左呢個星期都無活動嫁啦
得閒上黎笑下寶寶係唯一娛樂

有冇諗住出去跑返轉

白貓如果冇出網球 一個月40億走唔甩

Pokken

禾又講錯乜

Iphone有得玩？

玩敢達唔好

啱啱玩返 有冇人要刷20人相互

咁得閒幾時跑左你果幾轉

Switch呀

咪玩啦Gundam
有splitscreen未

屌 唔好提
但Splatoon 咪又係冇

splatoon冇就好正常wo 斬開兩邊 點睇人潛地

雖然分上下應該都得既

唉 Never Lucky 失敗

韓版
【獅劍3活動及協力復刻】
（活動島獎勵重置，協力關卡引繼復刻）

本家

日版
每日20石
完

本家復刻都唔撚關你事啦

那個人要來了

屌屌屌屌屌

執左未

冰個

佛地魔

究竟係邊條仆街發明有償石同無償石

考埋晏晝個試就自由了

考精算牌計賠率

哈哈哈

見到啲呃資源澳豬叫晒救命

不嬲唔抵可憐 自己攞黎

同支那豬一樣 係澳門年年袋9000
再黎香港拎公屋得閒番黎度假雙修呀拿

澳豬最叻就係似支那
有咩著數都拎到盡
利申唔會入藉做澳豬

講到你有得入咁

我老細澳門人

連台仔都笑澳門係第三世界

澳門首間線上賭場斷線啦

有得年年袋9千
我都想做澳豬

為咗個九千做澳豬傻撚咗？

我有得做都唔想做

非洲人係咁,連海鮮都未食過只能夠9UP
9千可以生活一年了

寶寶又勝

一次風災損失大部分人袋10年9000都補唔返啦

一次人為政策管治成因佔多嘅災難loss > gain

不了

而家裝返adblock仲會唔會影響到白貓

唔用adblock一星期已想死

仲玩白貓

成個減肥業比你搞彎曬

賭神可否指條明燈黎，無石抽SAO

梳囉

mh 500都買得落
行多陣都有400唔洗

玩緊啦重食炒價

如果吳生都無石嘅話
白猫post嘅巴打都應該負緊石

要我住澳門 我寧願玩白貓

邊到有400?

398 入手
出面已經升到418

慘了 等緊_朋友外賣比我 佢3點先出去買

418玩舊game真心on9
Splatoon2 新game都唔洗呢個價

仲要d畫面只係3ds upscale

仲要肝返個進度

有mon hun 味呀唔識嘢
你哋咁講又俾人話索索

要追進度呢下先死
人地玩到爛曬你先開始追

Anyone?

知唔知屯元天邊度有得買

希望有詩乃

屌比你地講到咁都唔想玩
買部switch番黎唔知做乜鳩

冇玩過舊版冇乜影響嫁

唔想肝
諗起輸在起跑線就

合作打怪既game有乜話影唔影響
係睇人地想唔想同你打嫁啫

要搵到有成班友同你一齊開波先會比較好玩
單機追進度真係不了

依家先開始玩既我建議搵人帶左你上G位螳螂先
由零開始既講緊既係要追2代既進度

識貨 要追緊係追詩乃啦

邊有人抽公廁娜直葉桐狗

Why not both?

但搵人帶個樂趣真係減低超多(有無人肯帶就另一個問題)
同埋你唔自己由下位升上去打
D新怪咩料你完全唔熟,到時貓車俾人屌到仆街

solo下先, 真係唔夠揪先搵人帶
又唔急, 慢慢玩享受下仲好啦

要追目標就緊係齊set啦

又比老任撚鳩左

等六爺貼入手順

買老任淨係想玩牧場物語

果然信親老細都係中伏

都叫你買ps4架啦

移植版仲要跟save都咁多人狗衝係咪有病

最憎d要追人進度既game

我覺得好多都係p之後就無玩

本身仲諗住分開 點知有引繼 不了

唯一想玩真係想試下果堆風格
但要追進度加好多FD都話唔買都係由佢

錢就比左
白比囉

_朋友早左出去都變晒430了

3ds時期冇friend有機
宜家成班都有switch 唔通唔買黎一齊打咩

移植驚都炒真係CLS

佢話聽到有鋪頭傾緊再加價 好撚癲

巧唔開針
成日中老任伏

3ds中到switch
再出真係不了

尋日試左隻PKM拳
玩左幾場,應該會買呢隻,不過應該又係玩唔耐

玩隻驚要同人鬥進程 好勝心有冇咁大呀
一班fd 開心鳩叫斬龍已經值回票價
唯一要屌既係炒冷飯囉
利申psp之後冇玩過mh

呢隻反而冇乜興趣

又唔係嘅 之後大把驚玩啦
不過可能等一年半載

等等下都唔記得買左部機

一堆驚得幾隻清泉
老任啲驚由3ds到switch都係垃圾

今日又乜都無？

似係

PKM版街霸
玩左幾場,你話好好玩就唔算得上架啦(試玩我見得3隻野用)
到時出當俾幾舊水佢睇班PKM D技既演出

淺井真係好佛心 日日派石

唔知佢敢唔敢聽日都乜都無

我估聽日神解2016夏

Mh 360咋吹到4舊水

我估唔會
會拖到31號先解

原來今日星期四

下星期四

聽日收工話電腦節行下

有咩行

其實將啲保命技放3技是咪弱智
係個戰場槍林彈雨仲要人儲氣
一比怪打中就斷
係要整都學下法師個復活系統

想買個水冷
未換機 頂唔過夏天
Intel仲係度擠牙膏

機已出 理撚得你

Intel第八代快40%喎
好似第八代i3 = 第七代i7

我又唔係用i7

仲用緊第3代

我都用緊3770K 咋
但上年冬天加左張1080
成個機箱太熱 我本身行大舊型風冷比張1080影響左
夏天就黎料
諗住換機換埋個靚機箱

3770
唔會再dump錢upgrade電腦
次次up完過一陣又玩唔到新驚

上次底板壞左
反轉成個黃金都冇1155

點會
3770幾年前貨仔家下仲用得
係display卡先要2-3年換一次姐

咪就係因為張display
gtx960

960你打咩驚唔掂

我仲用緊660

me2

初音10周年 vs 刀劍1周年

刀劍1周年of what
小說好似10幾年喎

手機驚

隻game1週年, 自己搞咪算

做咩益白貓

初音 刀劍
都可以sh 冇興趣

第三彈出onepiece就好

如果刀劍接one piece應該可以準備定破產

但one piece真係肯合作咩？好似冇game合作過喎
佢自家就狂出game吸金...

Ching識波 660好野黎 雖然呃鳩左我0.5gb memory

識玩一定係課白貓
幫c 社追ms趕fgo

蘭哥今日又有咩吩咐

我d friend458入左5隻

On9
360 2隻

唔係有咩dl版

我同gay友表示唔買

馬場富可敵國

我比d frd睇完MHW gameplay 佢都話即刻唔買xx

玩splatoon好過

岩 個個POOL都G持緊白貓
吊住佢條命唔比佢死

未真正玩過一次
xx demo第一次 但唔想買

傻仔先比多過380

splatoon出完過幾日 行貨即刻跌晒

下 我switch玩得好開心

買左switch之後部PS4冇開過

買左炸彈人同overcooked仲有你剪我剪 根本唔會覺得中伏
有藉口約班frd出黎聚 幾好 原本好少成日約

金主牙

現充CHOK

dl版都係42x-430

8個男 打炸彈人

邊到有

現充先咁多FD

我地邊緣人剩係可以玩白貓單機協力

iPhone都有得玩啦

咁你要做世界級富豪先得

東證3668
肥鵝之後入咗啲玩 呢家fat fat la
多謝各位課長

靠你地爺們養住白貓
俾寶寶有個非洲區繼續玩

要不是六爺照顧你們

唔係個個用iPhone
但我一部switch 8個人

Overcooked又係合作類 逼你同人玩

咁多人玩唔會lag咩

update左唔lag

chok成日去埋啲大雜交party
好dirty

食女chok個名你估流架

仲要唔戴套

仲要係洋腸派對

你點知佢唔戴

爸爸~~~

入撚硬菜能啦吊

大醫生準備好未

大隻妹

我覺得網球隻大隻妹靚d 因為個3d模扯高左

我沒有六尺高 我卻會待你好

隻G留級呀 ？

白網

右上呀

魔王出到4.0 勇b仲係1.0

chok b!

現實d靚既大隻妹 多數係鬼妹 但又大隻過條仔(亞洲)
好少亞洲人大隻得黎又靚

我3票全投勇B

支持同よう実開合作pool

呢套野全部都援交味濃

同pop team epic合作先OK

技三 開ptgf mode/黑化 mode

真札強度保證

隻魔王g你地慢慢抽

ok 咁你抽真扎

1隻魔王都無抽中
茶熊又可以慳返

格劍大會咋

二人入替 正呀

專武係中指

納g用流星拳定專好？

I am back ， all in 今個星期六晚 王者對李城嘅王者-1.5/-2 就會有錢獎勵自己架啦

第一次玩 少少地一皮嘢試吓水温先

上次輸左5皮 今次有2倍咁好分 決定跟10皮

Martingale大法

賭神賜神諭 即刻賣樓屙煙

好熱

個盤開到同曼城對拖肥一樣，不過我今年信王者嘅實力

今次有無得抽sao就靠呢次架啦 賭神

贏左未必會有得抽

4唉又勝

終於過到

可以同南gor打協
小薯感到光榮

葡萄死我了

洗吾洗甘串我啊

死歐洲佬

又蝦我地非洲同胞

666666666爺

on9

六爹一星期後allin幾多箱卡

Sor 爺先岩 太震驚打錯字

六爺:係sao 幾多箱都唔是問題

我只有戶松遙就ok

所以係初音定sao?

其實係加速世界

都好 3樣都冇興趣
唔好出dal就得

狂狂狂

我從來未win過任何野

我無你d咁既不孝女

未re島

今次諗住幾跳收工

哪有石

中c奶為止

到時就有架啦

就月底喇喎,今個月諗住連cut到連1500甩都矛?

有冇諗過係原創角

咁我實屌你老闆

無

唔會啦
講明三大合作
點會係d大眾唔識既野

三大合作又冇話過要連續出

最好就sao之後fate

Fsn又可以sh了

雖然係
但依家咁撚度縮
佢邊得閒拎d多餘錢去整d無大攞大鼓咁公開過既合作/原創野

真係出返原創入替就反高潮

我即刻sh

可能咁先多人抽

btw 3大合作如果兩大係ft同sao
仲有一大應該都係火影op死神果d級數？

好少作品引到我抽

佢真係出sao我認命

其他老game,都係諗盡計老味咁派福利派石希望d人就算少玩左都唔好走
白貓反而就扭盡壬去趕你地走
睇黎六爺吳生你地對馬場黎講真係一夫當關,萬夫莫敵

話時話隻pani pani幾時出

大型合作既話 銀他媽同拳王我會抽下

中文差 咩叫扭盡六壬

大醫生扭盡六壬都叫唔到臭g

出jojo

收到wind 成個信和嘅itunes 卡都俾六爺買曬

Google左 意思有偏差

對馬場黎講
個劣境就係玩家太多

係sao
無野可以阻止到六爺

睇強度做人 反正會復刻

大撚鑊啦咁

千五石倒撚左落妖尾

但YOU輕鬆CHOK出15000石

抽極都仲有石..

從前有班魔法師......

chok瘋狂補魔又話你知咩

有1千石,咩都抽到啦

單吊c奶

佢出果日咪用左1500囉on9 點樣抽極仲有

而家得百幾點抽？

如果白猫出SAO合作係咪又會有表演睇

綁左班死法老出黎捉住佢地隻手,兩野搞掂啦

斬左佢地隻手方便收藏好d..

咩表演?

肯定左同sao合作咩？

唔好自己嚇自己啦
唔會出既

可能唔係刀劍
係加速世界呢
唔好嚇自己

個圈畫公仔畫到出晒面啦
唔識整gif
你自己dl刀劍隻驚 禁個圈出黎就知咩事

$#好波

唔係幾鐘意套野 但我知星光氣流產一完整到好勁
Never Lucky

反正都唔會中
春都廢事叫

仲未上返1000

如果真係出SAO就收得皮

隨時聯動完就執

FT 抽左千幾冇咩石淨
呢個月又派得咁少
睇強度做人算

乜得我一個有追ft
sao反而睇左集放棄左

有追 但係無關係

唔想抽

ft有愛

sao同初音就不了

跟住第三個黎個反高潮 MH

白銀沉迷tcg,d錢又倒番曬落去

點知個倒數係數碼暴龍
我即刻

屌你老母！

睇個勢似係
之前白猫個合作問卷投票入面係有ft同sao

下場應該都係pad tcg咁

咁就大撚獲

辣殺卡刀買
有矛甘愛白貓牙

今日決定食板燒

今晚買兩個食

一班有錢人

重左5磅

同friend通宵打到宜家 爽

打白貓都通宵
忠實飯

人地chok同囡囡打機打到上埋床先叫爽

Sor講緊mh 白貓del左

我都上床 不過成床仔

成班人打mh真係好正

殺死哂D死法老就o岩架啦

非洲人唔洗死
人口又爆膨

Yes!!!!!!!!!!!!!!!!!!

蘭哥又勝

買唔買mhxx好...

有無人識ps可以幫我p走少少野

出左差唔多半年依家先問

開個POST大把人幫你P

尋日同FD連 佢SWITCH我3DS

唔想追進度

輕鬆

所以要及時行樂

P咩先

p走d角

點p法
睇下先

X2

跑完先有得睇

有無人幫手p走右邊d字同日期

小畫家

加返少少雪

白貓po有愛

原來有人p左

咁fit晒

右下

劣改冇角版

已save低遲d做wallpaper

隻野咁渠

CLS

又打風

又要匿係屋企打白貓

碌下颱風post竟然見到1999火龍

班澳門仔真係傻閪黎

人地解放軍等兩日先落黎拍片領功仲奶哂人鞋底咁

踩返自己市民做唔到野都有

有post講緊其實係班後生仔女義工清左一半
老解先出黎收割光環
澳g港g真係不用分那麼細

成日叫雞 抵啦

玩ocamp仲咁得閒上連登moon post

Bucky Power

一定唔會同sao合作

唔洗驚
黎緊個風再炒一獲
老解到時咪有野做

個風唔改路線既話又打到澳門正一正

部iPhone8越睇越柒既
可能下個月換7s算

個假膠可以堅持每個回覆都係咁真係服左佢
之前佢係結衣post留過一排

睇埋發佈會先

你咪又係堅持左幾十個post唔找數
我夠服左你

隔代換

不用怕 他們還有x

我都係隔代換

用緊6s

thanks燈

用緊6+
應該點都會換8

衰過你用緊6仔
好想連跳兩代直接用8
但無home鍵真係不了

痴線,200%

無極咒咁好

澳豬仲掛住番工

知你叻叻豬唔洗返工

我都係6仔
已經頂唔撚緊,一定要換了

都係睇下邊隻用
本身加得多攻,用咒效益應該無呢隻咁勁
好過塔牛雷狼果2把垃圾

7+仔用緊

6仔玩白貓倒水咁倒 仲要lag到爆

用緊7plus應該可以下年8s先換

建加成無效

7plus真係好好用 又快又核電 暫時都唔打算換

......真。新手武

屌係咪咁撚無聊玩建築無效d咁既鳩屎野

係,打咩驚都冇問題

未來iphone 如果冇咩突破創新真係用多幾年都得

幾時專武無效

清算老屎忽

冇建築都唔怕
剎那屌打

老屎忽末日

其實如果唔難打都無乜所謂
只係屍社太嬲屌

冇建打單眼怪

我唔買 gay友話等world

咁概顏色應該似初音多d

我陪你唔買

又魔王, 屌你老_

唉

7s囉

伊莉亞32

其實暫時黎講電話都停停地 出極都係推下ram cpu 7plus本身都好撚勁

唯一廢既係個mon 60Hz 今年7s/8一定會有部玩120Hz

白貓有無咁多人玩呀

影子玩家

岩岩好hi邊入？

唔係好似SAO

我已call左淘寶all in畫沙槍

冇活動真好

硬係好初音wo

屌你老母 牙膏入唔到頭6 比隻金狼阻撚住

有無人攞返個本戰表出黎睇下

點解我記得好似係第1 vs 32

Skip得
多謝馬場，感謝淺井

普限學園

Amigo 42

點解你地會覺得SAO 會益白貓

屌你夏魂31

呢鋪真心多謝馬場
決定睇佢幾時執

伊莉亞 伊莉亞

係,智能電話發展已經到左樽頸位

星期5都無活動

硬係覺得呢2隻野會好勁

智能電話已死 拎翻部nokia出黎

男嗰邊我希望小林優同杉田入到

好出奇
神營運比大家休息

無暗王子就算啦 邊隻都好

以為澳門打緊仗

男女主一早入咗學

成班少爺兵

7plus太全面 短期內唔洗再換
當然如果support 24bit music就更好

用緊7

夏魂總係有種引到人笑既感覺 想佢入

勁有撚用咩，
9唔搭8 唔係話初音個名唔夠勁
你老母配合返自己主題啦

唔撚搵little twins star合作

其實係同hello kitty合作,你地咪ff咁多

吳生好不滿
白貓有危機

又話有個唔知乜鳩塔既

仲有六爺

Yeah, 又可以 skip 多個 pool

堅?
咁排既愛衣同千和走唔甩喎

好波 養生儲石

wadiu

男女各當選1隻 only?

澤城危喇今次
就算嬴到東山都要嬴埋水樹先有得爭第3位

朱雀輸硬

3爺唔好劇透ok?

右邊變數好大

梳

茶熊今年選幾多個人？

3男3女

不如你講下愛衣有咩可能會輸

女右下真係打崩頭...

加一個神秘柒頭

垃圾學校收生不足
執左佢算啦

聖女同巫女弓是但一個入到學就夠

輸角色強度

屌,聖女點贏女樹呀

碌落去仲有水母,molamoal

鳩估結果:

女:愛衣 巫女拳 水樹 釘宮

全盛期既團長唔係吹到好撚勁,連4大天使都淆底

傲慢>團長>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他

跟住用愛感化一切,一條命換到團長控制到力量秒10戒

屌比你劇透左

話唔定下集團長又反殺

呢個先係劇透 團長不嬲係影帝黎

終於出

初音生日

想俾佢入

I am sosososososo

7仲正啦 細d resolution 仲順

屎塔BGM咁似啲GAME去到最終章嘅melody

冇得一邊聽歌邊差電

用緊6s真係唔想換

Same
除非黎緊有 Game 好食 Ram / 真係唔夠容量先考慮

999999pt刷來做咩?

成就

新關好撚on9

唔計建築咁撚on9

唔係SAO即係all in JoJo..

One piece 啪啪啪
One piece 啪啪啪

又要刷pt,on9

初音機會高d

110K 都唔想打

垃圾合作

睇埋今日張圖,已經覺得唔係sao啦
可以慳返2000石

唔好慳你啲體力好無

而家200石都慳返

完

屌，呢期可以 strong hold

miku幾好啊

on9 留石抽第3合作

慢慢

一大跳博下大霧算

吾系甘牙

抽多野妖尾算

睇埋 29 號先囉
都係覺得張圖有 D 似曾相識姐

無啦,仲以為$#咁撚有heart
到頭來係初音
係就一早公佈啦 好似白網咁
隔離兩隻驚都有既洗撚佢賣關子咩

以前最鍾意暴走p同wowaka個現實逃避p

sao 好似都無試過同本家以外collab

見畫沙隻槍入左32名內，有冇巴打繼續投佢？

沙老闆有團隊
唔需要小薯既票

SH

第一場對聖女

吳生sure win

咁多場會唔會賭到一地JJ

初音

[擇名]
邊個人自稱唔抽初音既麻煩係度報到

唔想聖女贏，冇石追

個新拳咁撚低攻

咁其實第三彈都冇可能onepiece啦

人地又係好少同其他game合作，自己啲game都夠食啦，洗撚同你白貓合作咩？
怕你整撚衰佢啲角色tim呀！

力谷包姐反CAP水樹水母好過

一定唔抽 好撚柒

最尾一定係keroro 唔係既話我幫晒全post既人含都得

就去日本,買幾多張itunes 就取決於$#

唔抽

條撚準備

又呃撚含

+1

初音唔抽，FT 都冇抽

中奶光

中南哥

中黑呆

Yes ar

藍哥今日又有咩吩咐

聽日1號 後日8號

咁澳門幾多號好

不干預鄰國國情

鄰國

建築無效，笑撚左

要俾新手入坑啊

唉屌你老母

老手一係課金抽限角，一係走

我唉係仲未有妖尾玩

隻大劍同冇參與過一樣

啲怪仔少血到用哈比撞兩下都死

b.t.w.到最後咪又係鬥角鬥武器

me

我唉係玩厭左妖尾

初音同無野要參與一樣

小圓兩日得十幾頁
糞game確認？

都唔吸引 成日都外傳 玩法又唔新穎

fgo玩法,你話呢

如果係魔女視角周圍破壞或者係玩家做QB星人去呃各星球少女
咁就超有趣喇

點知其實係keroro

唔垃圾都唔抄

如果火影op自己出隻game係白貓玩法都應該幾吸引

yes!初音就好,終於有得儲石

不..............

到時有返咁上下強度就難講

雷切定千鳥勁啲？

屌

睇死佢見Fate 可以吸到FANS水吸到咁勁
咪有樣學樣
順便確保資金出周邊 動畫化等等

幫人抽

雷切同千鳥是咪同一招

吊你老母，sao合作又無
想去麥當勞食板燒雞 又賣撚晒

never lucky

加入Never Lucky黨

SH板燒雞

晏就買左4個
拎去澳門有無得買海之戀?

如果出火影我會9衝

依家出初音,第3最多咪係keroro

呢道上個post 4日都未爆

白貓不嬲垃圾

花之戀同你換

買左板燒雞

復刻7大罪再出獨立傲慢限定算啦

哇 仲未執

七大罪算人氣作品咩⋯⋯

咁佢唔鳩個陣都幾好睇既

幾時唔鳩

吳生吳鳩果時

動朋

好多巴哈仔都話對初音無興趣，繼續存石

$#今次你仲唔冚家剷

初音係日本同大陸先多人想抽掛
港台玩家WFC

Btw, 板雞賣曬撚呀
一個都食唔到呀

我仲有2個
請出價

食剩兩盒 1舊水賣俾你

新果關果99萬分係咪唔洗打架..？個稱號要黎做乜鳩

有冇人研究到邊隻角啱用把武

呢個世界公平咩？
你出去問下是但一個非洲人 佢地究竟想要d乜？
佢地只會同你講 我只係想食一個好普通好普通既板燒雞腿包
但你睇下呢班法老 佢地只係求其去中一間未賣晒既鋪頭
再用少少錢就買起晒d包
然後就用幾倍價錢賣返比d非洲人

你答我！呢個世界公平咩？？

初音拳

黑劍： you too

唔洗打,個作用仲垃圾個刷段

垃圾中國食物 1蚊都唔食啦

有咩用？又唔會顯示出黎？版任又無石拎..

好似得排骨果隻隻英雄拳幾岩用..有子機又無AS強化..

咩閪關嚟

仲要數值勁差

真札用完大力過咒好多,不過回sp好撚慢
大隻妹,釘宮神解應該都可以用

減唔切肥

千和神解

收到風 初音出招要玩tap 唔prefect連技都出唔到

人中之龍出極2

岩岩又偷食左咕嚕肉

新故事 ??桐生主角???唔係桐生做主角接受唔到

好似話有得用真島

原來係呢d 遲d出硬極3,4,5,6

真男人系列

3,4,5係ps3到出, 應該唔會remake啦
佢出我都實買

agger

食開kfc

初音啲職 可以點出 拎條蔥打怪？

初音+藍黑雙劍=黑岩射手

brs

其實呢啲仲好出
然後整好幾把高科技feel嘅武器
到時邊個人用就配返嗰個人嘅配色落去就冇違和感
而職業求其配都得,因為原作唔係戰鬥作品,所以用咩武器都冇人有異議

手快快打錯

武器容乜易整
依家都大把咪，吉他，琴，色土風樣既武器係度啦

剩係一把結他已經可以SET做劍 杖 龍 斧 大劍

弓都得 偵探pool結他弓

呢D垃圾角色求撚其啦
反正咩職業都根本無分別,女主個模組真係法師?

億5買丹比利

職業只係用分 斬打突魔 屬
變另計,遲下出隻突屬變都唔出奇

疤呢幾年轉會都柒到貼地..200M換保連奴加丹比利

白網單抽中佐倉劍，勁唔勁？

廢

我屌佢c社IT狗

白網d細中大石可以多過9999

本家就唔得

想問下新果個拳斧活動電腦啲時間係咪鳩出？

愈升愈勁, 佢依家左上角咪有系數indicate 難度。 搞唔掂佢應該會tune番低比你

請問各位巴打 依家個妖尾pool係咪好難抽 新手不斷刷 都刷唔到？

50%機率中
唔算低啦

抽左差唔多9次 10 次 10抽都抽唔到

下個10連就中齊5隻
加油

仲要中指定幾隻
中露西格雷都可以再re過

多謝巴打

起碼叫中到

直接叫初音COSPLAY SAO
WINWIN

妖尾果隻法師勁唔勁？
10連完得佢

垃圾合作，準備食負皮啦

正牙 可以留石

白猫依家竟然仲有新人入坑

妖尾有兩隻法師喎，你講緊邊隻？

10抽1果個獎勵中左隻好似信長果隻
想問係咪垃圾黎？

可以 strong hold

有帽果隻

唔知你講緊邊隻，不如貼圖啦

我覺得唔錯㗎啦

點解你要簡隻信長入去

留定名睇食評

咩好似信長
佢根本就係信長

因為你地話要圖 所以咪是但放埋一齊

睇左評價都好似幾廢下

紅字係問你10抽1你唔跟評價揀但係揀隻信長10抽1果到伏自己係咩玩法

因為我淨係揀晒覺得型果d落去 冇睇評價
用緊電話好難逐隻睇評價 所以樣行先

你用隻大劍同隻法用到你del game果陣啦, 其他野唔駛升

隻法評價咁高架咩

咁佢都唔見有其他

好似都係TOP 10入面？

抽唔抽多次10連好 其實想要妖尾隻拳

新AC大把石, 想要既追到中為止都無問題

4協派BUFF 至少入到街場既

今日王者贏左十皮的話
決定all in 去pad 懲罰$#

依家得1000石 岩岩打完1島

依家最勁既拳係咪佢？

連完專都算係最top果堆

都係唔中 反而中左大劍
呢3隻評價如何？

隻拳招武技第一次出我以為卡左畢屎

妖尾5隻對新手：Wendy（光法） > 艾露莎（雙）>納茲（火拳）> 露西(法） > 格雷（大劍）
個人覺得

開始有啲秋意

即係中左最廢果隻

邊撚到top呀...

喺拳入面係top喎

果位巴打問拳入面佢勁唔勁, 我咪答番佢係拳入面算top

算撚數啦 都係垃圾 我情願用剎那同偶像拳都唔會用納g

咁佢新手都冇計

咁納茲係勁過你講嗰兩隻喎

用落唔覺得有幾勁

樣行先 但係揀男人 gay test

bucky power

有冇人玩白貓Tcg?
十都整得幾靚 但未有中文資料出

點解咁多人想助養馬場

我認我淨係會揀男角色

出櫃

成班又恰新手

請問巴打係邊到打咁多石？

歐洲人幼幼

同老細打工出糧比我

難哥

賭神

想問下藍色果粒點有？

D石好似係送

等復刻
不過最尾個進化冇乜用 進唔到都冇所謂

地拖做埋膠層論文佬果份

Thanks 唔該晒

萌新岩岩入坑
想問隻驚要點玩？

課金比禾

萌新岩岩入坑
想問下呢三隻開唔開得局

C9

白色嗰隻勁野，最top法師之一，剩係輸俾呀伯，隔離兩隻就收收皮把啦

點解蜜柑D星係紅色

右下角

STRONG HOLD 等 3週年男女主角出
BTW,返番過去記得ALLIN 騰訊

不了，已經記低左十期六合彩號碼

當年番去記唔到咁多嘢 最後all in咗利物浦

唉又冇做日任

咁咪幾好

好想要

藍色布下面有d乜

有fd去完日本送左隻俾我

夾唔到

真fd

大佬

一間落信和揾

佢送呢隻係手套公仔黎
即係好似電視芝麻街果D咁
幾過癮

之前見到有佢既扭蛋不過佢部機虧左

比多一場出黎 FC東京0/+0.5

買左4-2未
我聽日去同誠哥做鄰居喇

得返17倍

我買3-1同4-1，唔會買4-2

妖尾拳定妖尾雙刀勁d?

妖尾雙

今日問完 580
Okay 買數位版

咩驚580

Mhxx

以前3ds玩到唔玩

發達了

仲諗緊

有乜好諗
有friend一齊玩就必買 冇就唔好曬錢

有既 不過要肝番進度

舊game都炒

有人陪就冇所謂啦

屌好撚正

我等2手300以下

做game鋪真係好搵

never bucky

巴基聯集結

惡性循環

有無人係荃灣 好肚餓
無錢開飯

去大家樂食二手飯

On9 就黎等左半個鐘巴士

打風都係搭地鐵
On9巴士

垃圾巴士：3c 11d 7b 元屯天all

最後等左9個字 on9

其實呢隻野要點打

感受到你嘅痛苦

等左4個字又唔甘心走去益狗鐵
好肚餓呀仆街

新手想問呢隻戒指有冇用 同埋係咪要繼續刷SS戒

用手打

唔好浪費時間啦 要刷戒等復刻4神

聽返黎就無乜邊隻有用

你新手無戒咪留住先第時無錢先賣左佢

好耐冇見過呢種正面哂

心cc諗咗陣 終於dl 咗隻白貓project 嚟玩
正

圈外用地圖炮，btw下次遮住d限角

建議del驚
你已經追唔上潮流

妖尾雙刀係咪用專武最勁？

初音合作確定
大家可以收番埋條丁

初音劍

邊到講

YA

月見埋去訓左佢 秒

馬場幫六爺慳左唔少錢

999,999pt 咩黎

一大跳拎5倍書, 回合結束

抽抽抽

課定多pack先

加油

thx

ft>初音> 之後你話係hello kitty我都信

Keroro
愈來愈覺得白網出左會出白貓唔出奇

柯南

屌 出初音 冇得留石

有巡音先考慮

pass !
pass !
pass !
yes!

三大合作

鮪魚大劍

歌に形はないけれど

深海少女

最愛呢兩首

想當年初音同lovelive都係差不多

掉轉咗歌名

不過実谷奈奈唱得好聽十倍

10秒就熄左

雖然歌是無形

唉 一講実谷奈奈就會諗起咩菇咩菇快呀

最鐘意hanatan翻初音果d歌

Samfree

咁多年都仲可以笑到

花たん

笑咩

好毒

飲湯啦阿銘

唔識欣賞

有無對初音
除左知佢個名叫初音之外一無所知

我繼續全裸待機

青令又冇得唔課

死忠
嗰時就係因為唔係首首都有中文歌詞所以先學日文
黑貓嗰陣都抽齊set
但做白貓角真係鳩到仆街

決定課pad以示懲罰$#寶寶

點解鳩

我

So skip this pool

除左個名 一無所知

妖尾 連角色名都唔知

skipped this game

拎碌蔥/VX7去扑鳩人？
定學戰姬絕唱?
又唔係出brs 真係提唔起勁抽

前幾日黑店入手

Will skip this life

我相信係拎碌蔥

活動武器就有可能
我唔信專武係蔥

初音歌 好聽版

即係話原唱差啫
出嚟挑機

神人都唔見左囉

確定初音就可以應節一抽算..原全唔知咩黎

有大人RIN就DOWN返黎玩
一定無 所以垃圾GAME唔洗玩

賭神又書

應節一抽唔中點算

應節二抽

第三合作係咪同東方合作

應節二抽唔中點算

實捉到你

王者

Del驚

唔係同日報啊

走啦, 飯都無得食

賭神有冇跟4-2？

聽左我話買王者？

原唱真係唔識欣賞
全部聽nico翻唱

花姐不嬲都正

wowaka 同暴走p

我刀覺

唉仆街初音

鹿乃正啲

抽啦望

on9 妖尾都未抽到

魔法卡

唔撚信

有冇人已經擇晒名之前FF出sao合作班傻仔

淨係識初音實

on9 明明中左大劍扮無
出初音又skip既,白貓個半月無新野玩

今朝見到某寶寶掛左艾爾沙出來

把大劍用完係屌三聲 我寧願佢出弓仲好

得一個sample仲要係男煮
wendy反而同女煮比都唔覺柒 二技摔砲又係轉個圈死哂d怪

senya刀正牙

唔係fans最多都係抽250-500石參與下

miku - Weekender Girl

miku - Odds & Ends

luka - Just Be Friends

一見到係初音即刻頭也不回

推下八爺/米津玄師為初音十周作既曲

有矛抽到溫帝牙??

我願意用溫帝換返250石

矛牙

唉 抽晒差唔多1500石 中晒其餘4隻
就係差納茲

難聽過粗口

去啦 打撚死班撚屌歐洲人

4:2?

我知未踢牙 我問佢係咪又買4:2

諗起我初音當初買曬佢PS4堆驚
唔知個度有冇千5

以前好迷初音

艾爾莎冇雷克特專 用邊把最好？

用自己專囉

自己把專囉 出完專已經冇人用呢把啦

又然

有冇mh addfd子

我們信

半場0:0
有冇買左4:2既人

你

其實賭神次次買幾多?場場輸既

你買左咩？ 點場埸法

點解動物台咁多火影post

假膠開釣魚post+有班傻仔跟風

miss 12m

用緊program畫splatoon2既畫

要搵誠哥乞食啦
ALL 撚

大劍同無有分別咩

畫緊呢張

可以開少幾日冷氣

畫緊你呀

寶寶(已破產)